［正視聽］ 農曆新年唔係中國獨有既節日

Happy lunar new year

大佬你開post至少都畀啲論據呀

【歷史之筏】藍絲親戚話中國人先有得收利是，我share呢篇文畀佢，佢之後唔睬我

kung hei fat choi